喺現今香港，做宅男幾正㗎

條街塞滿支那旅客，大量煙剷，馬路空氣極差，商場鋪頭冇特色

地鐵又貴又逼又驚畀女人metoo，巴士等車好辛苦

以前有拍拖，拍得耐都覺得冇地方玩

最開心就係出國旅行

所以最好係培養在家嘅嗜好！ 例如有啲朋友睇劇，健身，睇書，除咗返工返學 就係喺屋企享受自己嘅興趣，佢哋都過得幾開心

負評

傳遞愛嘅小天使獎你貼紙

咁講到尾你想點呀

前提有私樓自住

係愛啊！

好貼幫推

gym forever